【個股討論】27.HK 銀河中的老虎機

其實𠵱隻以其他人經驗嚟講好撚好玩，不過我對操作佢冇乜實際經驗

稍為了解基本分析都知，澳門股都係睇 Enterprise Value (EV/EBITDA) 啫，當佢 P/E 咁玩就得

我數都懶得計，是但攞分投行二世祖報告嘅 2021 forecast EV/EBITDA，除返佢預測出嚟嘅倍數，一倍 EV/EBITDA 大約 HK$4.8 左右

歷史統計
低值 => 9 倍 = $43.2
中值 => 13 倍 = $62.4
高值 => 16 倍 = $72.8

𠵱隻嘢好玩嘅地方就係近乎中長線直盤
即係近幾年嚟睇月線 MACD 一牛叉就直上到頂
跌都一樣，一熊叉就死落到底

冇錯，如果咁睇嘅話，27 自己就係一部老虎機

如果咁，我諗梗將來可唔可以用啲冇時間值嘅工具對付佢？eg. 股票期貨

不過都係睇定啲先，個市有機會插返落 22000 補裂口先

今日升成4%

而家我唔會高J，睇吓有冇機會個地球上最垃圾指數死返落去

銀河擺明就係炒緊等疫情恢復後
復甦帶動博彩業收入/賭收

其實依家個價仲係好平

佢比起啲港女股復甦時間可能較長
你諗吓支那肺炎一消失
如果你係支那人，會唔會即刻過大海賭兩轉？
所以唔洗急住買

支那有錢人可能會禾

琴日武漢解封都5萬人離境 其中唔知4成定6成係去珠三角

我覺得關於食好西、買包包嗰啲港女股會升先囉

佢哋財務愈不自由，我哋投資者就愈自由

你目標係幾多

我都”期望”係咁，但支國爆完未真係得維尼知

莊家股 睇牛熊分佈就得 最少上50蚊

如果有幸買到，都係分注入分注出，唔洗問我

老虎機又嘔錢

幾時死返落去，真係殘股不留人

先兩日差3毫子入唔到

宜家升左10%

得返兩蚊水位唔博喇，落返43蚊就值博！
1928點解跑輸27咁多？明明兩隻都係龍頭

等吓囉，死落去咪買囉，廢港股票勿高J

佢$41嗰時好想入 miss9左...今日46.5忍唔住入左 已經升左$1.5

你而家買你要預咗捱價囉

如果你了解廢港股票就知，尤其有 option 做嗰啲，走勢通常都好撚狗

今個禮拜升到咁急仲高追，呢隻野一跌果下唔係人咁品，小心心臓頂唔順！